張國榮將逝世十六年 張柏芝放昔日合照以思念令人鼻酸

我 要 喊 了

柏芝真係好重情 好女人！好媽媽

佢同陳冠希都影唔少

咩抽死人水啦多毛閪！

多毛又唔俾

塊面紅哂真係好撚淫，諗起都硬硬地

你養掂你自己先啦 傻仔

好過啲人死咗都用利用佢嚟賺錢 製造話題

我養你呀

好過有啲人死左都無人問津

未到1/4已經開始

估唔到佢仲記住,以為佢SHORT SHORT地

屌你咁岩睇到又唔講得 9粒鐘之前

同哥哥拍mv

又唔瞓

改名就以為我唔識你？

牙芝真係好撚靚

愛你

柏G之前講過佢慈善節目表演飛車整傷左
哥哥探佢時俾左個好重要既符佢旁身
之後過左冇耐哥哥就出左事

1）張柏芝
張柏芝遭遇車禍受傷 張國榮貼心送贈跟身護身符

2個都勁靚

死臭雞張拍G

掛住哥哥
但同張栢芝冇關

做乜撚野今日啲post上哂熱門 連登無人到咁

時間過得好快

打手比左幾多錢連仔？

恭喜你呀快撚啲捧紅美添呀！

緣份

我愛柏芝

人美心更美
除左張國榮真係諗唔到第二個

我偉

佢同李嘉欣靚撚到閪叫

係唔明點解d人點解咁唔鐘意佢

哥哥

黑社會 爛口 煙剷
根本喜劇之王入面佢就係做返自己

張國榮當年真係走得好前
睇人眼光又勁準

都成十幾年前嘅事啦，況且屋企人又無得揀，佢成長係d咁嘅環境真係無可避免....

同一套理論套返落丁可欣身上，又可以洗底

咸左哥哥

年年講煩唔煩呀 仲有張拍痴呢隻淫雞好心唔好借死人上位啦屌

原來呢個張國榮黎
我聽早班火車聽過幾廿萬次都認唔到